{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kotelo/GM0022041488557/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Summer V-neck Onepiece - Cotton Candy"
    },
    "text": "koteloはサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドで、SS22 / WE2371C75Xという商品があります。 この製品はレーヨン混紡素材で製作されていて高級感があります。 また、クーリング感のある素材と愛らしいカラーが調和し、サマーシーズンに軽く一着で着用するといいです。 ワンピースで、ウエストバンディング処理されて快適な着用感を提供し、後ろのスナップとファスナーで着用すると便利です。 Vネックのデザインと後ろのブルゾンラインが女性らしいシルエットを作り、スカートのシャーリング分量が多くドラマチックな印象を演出します。 また、透け止め用裏地付きでさらに丈夫な製品です。 このワンピースの素材は表地がレーヨン(ビスコース)53%で、表地は綿47%で構成されています。 洗濯方法は製品の手洗いやドライクリーニングができ、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておくと生地が損傷することがあるので避けた方がいいです。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯した方がいいです。 また、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥することをお勧めします。 最後に摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "この製品のブランド名はkoteloです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は高級感のあるレーヨン混紡素材で製作されており、クーリング感のある素材と愛らしいカラーが調和しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのシーズンに適していますか？",
            "answer": "この製品はサマーシーズンに適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用しますか？",
            "answer": "この製品はワンピースで、後ろのスナップとファスナーで着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインはどのようなシルエットを作りますか？",
            "answer": "この製品のデザインはVネックのデザインと後ろのブルゾンラインが女性らしいシルエットを作ります。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がレーヨン(ビスコース)53%で、裏地が綿47%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は手洗いやドライクリーニングができますが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。また、濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるため、速やかに洗濯することが重要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥すると損傷する恐れがあるため、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品には何か注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 473
    }
}